(中共又一陰謀受質疑)英國會議議員質疑:為何還要花錢援助支那

近日，英國一位議員批評英國政府現在仍然在向全球第二大經濟體——中國提供援助，她認為英國這樣做毫無意義。

發表上述言論的是保守黨議員Pauline Latham，她在4月25日的議會會議上對英國商務大臣Sam Gyimah提出質疑，為何要給一個自己還有許多對外援助計劃的國家投入大筆資金。

英國政府多年前曾表示將不再給中國提供援助。其中，英國國際開發部（The Department for International Development）自2011年起已經停止了對華援助項目，但最新數據顯示，英國政府的其他部門在2016年向中國提供了4690萬英鎊的援助，比 前一年增加了260萬鎊。

英國的援助計劃包括改善中國青島市的癡呆症護理條件，還有一個鼓勵兒童減少鹽攝入的校園計劃。

Latham稱，英國的商業、能源和工業戰略部門占到對華援助的大部分支出，她說：「我真的不明白，我們為什麼在中國花這麼多錢。這可是4690萬英鎊，此前我曾被告知，我們國家並沒有援助中國。他們是快速發展的大國，夜以繼日地建設城市和機場。為什麼我們還要給他們花這麼多錢？」

有政府官員試圖以人道立場解釋英國如何令中國的孩子更安全，例如助中國引入新型孕婦護理設備，用於預測婦女懷孕期間的併發症風險，但被Latham打斷：「為什麼他們不能安全的養育孩子？為什麼我們必須要為這樣的事情付錢？」

她續道：「我真不明白為什麼英國要花這個錢。他們自己還有援助別人的計劃，那為什麼他們不把自己管好？」

白痴英國

Ms Latham raged at Sam Gyimah when the Education minister defended spending an eye-watering £46.9million on projects in China.

Mr Gyimah reasoned six per cent of the world’s poorest live in China before adding the mind-boggling amount of dosh from the pockets of hard-working Britons is being ploughed into screening tests to predict the risk of complications in Chinese pregnancies, prompting a red mist to descend over Ms Latham.

She said: “Why can’t they work out how to have babies safely? Why are we having to pay for things like that?

“They have got their own aid programme. So why can they not look after their own?”

During the spat at the Commons International Development Committee, she pointed out wealthy China is “building airports by the dozen” in sprawling new cities before slamming the Government for breaking its pledge to send foreign aid to the country.

The bickering follows shocking news that foreign fishermen are scooping millions of pounds in UK Government aid.

Aid from the UK has funded fishing projects all over the world, including Nigeria, Malawi, Nepal and Zimbabwe.

The news comes as the Government is accused of betraying British fishermen by failing to take control of UK waters after Brexit, as promised by the Leave campaign

基於紳士風度及人道理由，英美多年都幫助支那

結果點大家有目共睹

而家支x仲派不少細作週圍去，又賄賂不少國家議員進行各種政治步署

中降頭

中國又贏屌

我有種其實係俾緊陀地費嘅感覺

中國又贏

黃種人社會本來就係要由白人管治

所以話冇鬼佬邊有支那豬今日

擺明係用嚟cap水啦
唔明白，係美國一早已經係法庭見啦

中共一直都話自己係發展中國家

呢鋪中國真係贏
一邊話自己大腳拮起 一邊繼續“略”水

贏國明明係全世界最強大嘅國家，點解要英國美國支持

一邊收英國錢, 一邊係香港燒幾百億起膠鐵CAP水.

支那無恥無極限.

中國就係最大贏家
一面收你地錢 另一面就恥笑你班鬼佬on居貼錢

又一佳證 普通百性在當權者眼中只係一堆屎
錢只會用在更多設施監視班愚蠢民衆，建軍隊，
養貪官.
還要別國救助，真係羞恥！

英國唔只儍 簡直係要强制捉入精神病院嗰種

重點係野蠻人唔會感恩，仲會唱衰你班民主國家。

咩幾百億，成千億啦

而家覺醒仲未遲

唔係你估點解贏國會咁快變成第二大經濟體？
啲錢同技術都係呃返嚟
仲生存到真係人類黑歷史
外星人問起都唔知點答佢點解可以蠢到噉